有冇人覺得Adele同Sarah Paulson好似樣

尤其係Adele減肥成功之後